有冇人同我一樣無視早洩同班打手

屌你老母林早洩
你派幾多打手黎分析乜乜柒柒都無撚用
我係唔撚會返高登架屌你老母
你小氣我都算啦，大搞文字獄亂鳩咁bam人，
真係佛都有火
解bam都唔撚再返去
同班打手五毛圍爐打飛機啦

又話屹立不倒

留名等股東踢走佢
btw走左都唔返去

Block哂佢地得架啦，唔好回post幫佢地推

你講無視但你為佢地開左個po

一上黎就見到勁多乜柒分析，出聲屌下姐
見到咁多負皮入都無入到去留言+睇

繼續無視就得

班打手真係好撚煩 你高登整得返好似hkg+咁既app, ios D人都會返去架啦，你整唔到既，想返都返唔到阿 屌你老母

整到一模一樣都唔返，早洩態度問題

block+report 唔好再留言幫佢推post 由佢沉